是靚午 濃縮蕃茄湯配黑豚腸烏冬

配可樂一流

不錯

好茄

Respect 蕃茄師兄

想食條腸

條腸好食過Jason條腸

4個男人岩呀

誠意推介

想問個湯點整

兩個蕃茄切粒，起鑊轉火炒2-3分鐘，期間落啲糖繼續炒。炒到咁上下落茄膏（我係成罐隊），炒到融哂加水煮10分鐘（大火3分鐘>中火）閒不時撈一撈防止燶底，之後就完成啦濃縮既程度睇你落幾多水，濃啲就1L水，稀啲就2L水
最緊要支持我每個飲食post，多謝大家！

打漏咗轉中火炒啲蕃茄

多謝

呢隻好食

識貨

條腸邊度買架??

一般凍肉鋪就有架啦

謝巴打
去睇吓先